到底乜撚野叫毒撚係大學生存唔到

毒撚根本冇地方生存到

連登除外

拉把大撚把毒撚啦

係唔想生存

唔好笑我啦,
你估人人都好似你咁靚仔咩

生存唔到架